当被希尔德的空间和哈利伯顿的组织威胁包围时，福克斯更适合在外线和内线都带来威胁。 德亚伦·福克斯不是全明星，但他已经迈出了第一步，詹姆斯·杰克逊，2021年2月25日 
 CBS的《均衡器》(The Equalizer)、ABC的《长空》(Big Sky)和福克斯的《911》(9-1-1)系列节目已经证明，它们有能力吸引大量观众，更重要的是，它们能一周又一周地吸引观众的注意力。 电视的未来简报:派拉蒙+的广告宣传让一些买家犹豫不决，Tim Peterson, 2021年2月24日，Digiday 
 就像福克斯新闻本身的崛起一样，在福克斯之前上任的林堡给了共和党和保守派一个媒体话语权。 拉什·林堡(Rush Limbaugh)离开了一个不再对真相感兴趣的保守运动。 作为一个保守派，这给我敲响了警钟，乔·沃尔什，2021年2月17日 
 当亚马逊、推特和雅虎直播NFL比赛时，他们所做的只是同步播放CBS、NBC和福克斯制作的电视转播。 电视的未来简报:电视的前期广告商紧紧抓住|Tim Peterson | 2021年2月17日|Digiday 
 《Bob’s Burgers》是福克斯自《辛普森一家》以来最好的动画喜剧，向《飞出个未来》道歉，但不向《Family guys》道歉。 舒适电视的新类别:当你没有朋友和办公室时看的16部节目 
 这个星期早些时候，赫卡比结束了他在福克斯新闻的脱口秀节目，以便有时间考虑再次竞选共和党总统候选人提名。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 韦里奇说她每次见到小狐，都穿得太紧了。 2014年12月27日|每日野兽 
 “我们赢得了这场战争，”这位福克斯新闻(Fox News)的名人上周宣称。 为什么我支持圣诞节战争|Asawin Suebsaeng | 2014年12月23日|每日野兽 
 假设他的观众群和他在福克斯的时候基本一样，他们都不是富人。 格伦·贝克现在在卖潮人服装。 真的。 Ana Marie Cox | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 此外，福克斯说，被选中的两所大学甚至可能不能代表大型校园。 周日秀的事实核查:2014年12月7日 
 有一座奇特的三角形小山，非常大胆而突兀地从一边拔地而起，叫做狐狸头。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 在动身之前，我想先看看你和狐狸先生，你们决定哪天我就去拜访你们。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在美国，这样一份体面的名单自然会引起人们的注意。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 如今，小镇的生活完全依靠农业和附近猎狐人的需求。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 渔夫急忙跑去救他的斗篷，狐狸从那扇无人看守的门跑了出去。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison